大家點睇情侶身高相差30cm?

日常生活會吾會好吾方便，睇落去好怪咁

放狗

吾你老母

慘得過自己太高 同男朋友相差5cm 有時望落自己高過男朋友 不過我都唔怪得 自己太高 好彩佢對我好好 yeah

你老母比狗屌，你老豆屌你老母

Sorry 無睇清楚就post左